大家嘅初吻係點樣？

邊個吻先， 唔覺意嘅時候一啖錫落去？
定係好似電影咁兩個含情脈脈對望嘅時候，男仔問一句：Can i kiss you?
之後個女仔答：No
再跟住個男仔問：Ur..... What should i do....
正係個男仔好尷尬想離開視線嘅時個女仔一啖落去 ff

講出黎d人都唔信架啦

係海邊同ex坐
佢錫我塊面我錫返佢個嘴

細節位pls ，即係講講下野突然吻落黎？

調情

同佢坐係尖沙咀海旁
望住維港之後再互望咗一陣 無講野
我就主動錫咗落去

隊條野入佢個口度，感覺又濕又淋又暖，
條脷了了吓咁囉。